鐳射筆事件一定要煲大佢 !!!!!!!!

無理拉人 不再話下啦

而家係警犬講大話，唔係應該寫好哂口供架咩！？

姐係佢地係比 假口供

雖然之前已經係人都知，但而家已經有傳真社既

證據

一定要告佢，要成為例子

話比佢地知 切生豬肉 係要負上代價

😡

冇證據就話無從入手告佢姐

說話係唔可以亂講！

推

10

9

8

7

6

砌生豬肉

自己擅自打開證物袋用個證物已經係問題喇

一定要以正視聽
要還巿民公道，下一個比人切生豬肉既可能就係你！

攻擊警犬誠信
對被捕義士有好大幫助

Push